好多廚房佬係廚房入面都唔戴口罩烹調

其實有冇人驚係出面食飯？
點解決呢個問題？

煮熟左冇菌
好似係

咁你都信

廚師要試味，通常鑊鏟用口奶汁，試原又放返隻鏟落D餸到架

高溫殺毒

廚房佬烹調完上碟/入外賣盒果下先噴毒，你都瀨野啦

真係只能答你 驚就唔好出去食

試味下下拉落黎試味？ 試完味就拎去洗一洗再返原位做？

你一係包場 一係請私人廚師

再講 你食野都唔柒戴口罩啦 講經咩？你怕我 我怕你架姐

冇味又屌 咸得濟又屌 慢啲又屌 唔試味鳩出囉

如果嗌咸魚雞粒炒飯仲和味

自己煮囉

一定係唔記得帶姐，咁你好人就提下佢地
大聲啲叫佢地帶返口罩
記得講自己幾號枱

試你老_ ，鬼有人會試味。埋位邊得閒同你試。
你唔好用你屋企煮飯模式想像廚師炒野，我地每日炒幾百幾千碟同你逐碟試？
通常個湯都較好味，一倒壓埋攪掂。

唔明

梗係落單嗰下提個樓面： 喂我碟野記撚住叫廚房佬戴返口罩先好炒呀！

ching冇睇過潮文？

鳩屎

*一倒一埋

驚閪咩

開放式廚房有戴
例如donki
感覺衞生啲
又平 雞扒飯都係$45

阿水門雞話自己廚房佬唔戴口罩
係試緊味吖嘛
又會有人信

真，日撚日都煮果堆落幾多調味都習慣哂

中式廚房焗到仆街
西式都係可以好熱
反而甜品麵包嗰啲唔帶口罩就冇辦法理解
又唔係熱到一帶就濕

真，我做緊廚房（非中式），首先戴住口罩溝通係難左，同埋每次拉低拉高翻個口罩5洗手俾客睇到個感覺好污嘈，洗手又極浪費時間（要行黎行去，抹手又浪費時間）所以都係講個信字，你信就幫襯，但你屌我地5戴口罩我地都5會屌翻你轉頭，5好話咩調味一早知曬熟曬，5試味嘅廚師遲早炒車，只要出左一碟不符合水準嘅dish俾個客食到就點補救都冇用，你間餐廳永遠係佢心目中就係一間5識調味嘅餐廳，所以保險起見我地都會試味

未有肺炎之前你咪又係咁食 on9

睇到樓上啲留言真係笑左 一係就扮同行 一係就做開垃圾地檔

屌你老味 試下唔撚奶一下就出？ 俾隻鬼屌到你思考人生呀 每日都唔同 有時隔左一日拎黎用都要試下有冇變架屌你個閪 啲湯又要滾 煎低左又話咸

樓上啲廢柴真係笑而不語

屌你，而家呢個世界有疫情嘛點同以前比較呀on9